Title: Buona Pasqua
Date: 2007-04-07
Category: altro
Slug: buona-pasqua
Author: Karim N Gorjux
Summary: Mi mancano le mie lituane. Pasqua solitaria, in campeggio.

Mi mancano le mie lituane. Pasqua solitaria, in campeggio.


 Voi divertitevi. Mangiate le costine, ammazzate l'agnello, ma soprattutto siate felici.


 Auguri di Buona Pasqua

